今晚如果美股仲係仆晒街 FED仲有咩計

出晒超必都救唔到市 係咪準備進入free fall階段了？

其實呢個位根本未需要救, 我唔知fed咁panic做乜, 除非佢知將會極大獲, 不過去得咁大獲都唔係放水可以救到架啦

qe

我仲打算等佢今日升入隻put,依家又要等下

美股爽左10年接受唔到會跌

開伊朗拖
利好軍工/輕工/重工/科技
減少失業率

宣布疫苗完成 無事發生

宣布停市2星期
華爾街搞衛生消毒~

qe lo 可以無限

債市liquidity唔掂

減息唔係托巿
係放水等多啲流動資金